好撚柒攰

你煩撚夠未 ?

未

做乜發姣

早抖

我仲未瞓得著

早晨

早晨！

好爽

砌puzzle未

爽乜

唔講

比我用藉口推咗

你bot嚟？

係

report咗

來囉 累

你咁狗

做wt來 笑

不嬲都咁狗

來唔撚來呀

前世做錯咩先識到你

唔來 吹？

拯救咗世界

吹爆你

你一路吹我一路放屁

臭 食多d菜

香 棉花糖味

咁大個人食乜撚野棉花糖

所以做好人冇好下場

我痾only 唔食的😥

唯一慶幸係仲有我呢個朋友

想逼死人？

起碼可以做帛金

偷食唔認？？？？

德仔老竇

我唔食棉花糖的

唔認就打到你嘔出來

當年死者包括：金舖怕痛男職員

我嘔咗唔代表我食咗

我同事黎

佢咁靚仔都要死 你就唔洗死 公平咩!??!

見到你已經係我最大懲罰

因為太美 出家人都心動

你個肚自己生出來？

人唔笑

係 內部生產綿花糖

對住我好難唔甜笑

餵我

我十日冇洗手

咁又點

餵完會肺炎

本身有

行山未

你帶我 woooo

Ok我細佬甜笑緊

去到一腳伸你落山

邊個係你細佬

好得意

代細佬多謝你

係上網搵定真係有

比多兩分鐘我

姐撚？

搵

拉住你

以為真係有

我識飛

講到有人唔識咁

有 你唔識

我識舞空術

你鍾意？

乜嚟

係 想攬下

褲已除

剪落嚟比我留念？

飛囉

我唔識 教未

又話識

見到靚野就想採摘係壞習慣

識飛 但唔識舞空術

採摘

有撚分別

有 教未

獨門秘方唔想教

我要學 逼你

追我囉

丁丁是無價寶

追到啦已經-，-

摘完會曉生番

你好變態

係你除褲先

追唔到

沖涼唔俾？

我跑得好撚快

俾 但要比我裝

我沖涼茶

我夠識 仲飛得好撚快

想睇你跳扭腰舞

你唔識舞空術 唔夠快

跳你老舞

所以咪叫你教-，-

唔好鬧我

爽 飛爽爽

咁你係吖嘛

白痴仔- -

屌你老母

搞我囉- -

搞就搞硬

再嘈一巴煎你

我係靚女？

暗瘡肥婆都可以好靚

你玩嘢牙

係 我講曬吹咩

學我？？？

學撚曬你啲衰嘢laa

你最撚衰

隻抽呀

想睇

唔夠你

但同腹肌無關

天下第一大好人

收了好多張？

未收過

我肚腩大左

咁大咩好人

咁咪好攬

冇人攬

慘慘

食屎

超級好人

成日叫人食你係咩居心。。

超級好人卡

想你食😅👍🏻

😥😥😥唔係咩都擺得入口

齋聞

我鼻塞

紅毛泥封左？

你派

我派派幫幫普娃普娃普

想封埋你成個人

雪沙雪沙旋朱古力旋

幫我搞得風風光光ok?

雲呢拿船好樣衰

洗唔洗請隊band黎